（圖）搭火車見到氣質素顏靚女，睇Stephen King

估佢唔到！

你老母俾人插

我講既句句屬實！

呢個年代，搭車唔禁手機咁有文化真係好難得架啦。